［突發冇圖］我製造左可以擊破警隊既武器！

係人民呀！死返出去啦死黑警

警隊聽到雀巢咖啡加隻襪已經驚到腳軟

港式香襪咖啡

簡易防狼武器製作教學

***本帖隱藏內容需要回覆才可以瀏覽***

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

香港差佬,請你冷靜!